[抵死] 懲罰港人，不要封關

某國人：
你地咁串？學人攪港獨？
依家整多D人落黎等你地嘆下。
緊住我地偉大既國家先會拯救你地。
到時你地仲唔感激我地偉大祖國？

呢方面正苦同攪炒派目標一致

同721大同小異